林鄭向醫護宣戰：以極端手段挾持港府 是絕對不會得逞

1719 林鄭表示關閉關口完全與醫護罷工無關，罷工係極端手段，理性上唔應該做。林鄭指醫護人員以極端手段挾持港府，是絕對不會得逞。

其實佢係咪有被迫害妄想？

不會得逞係重點

其實777真係好易估
你叫佢行東佢一定行西
上次比CNN串完佢搞禁蒙面法又戴口罩，今次即刻唔戴

人生何在逞英豪

小朋友

痴撚線

柒婆：我係絕對不會比你地得逞架！

最好咪撚帶添呀佢

其實林鄭真係唔死都冇用
祝佢過唔到今年立春

口交部式發言

港豬繼續嬲，繼續返工

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

即係身為特首既佢話基本法好極端?
咁樣係唔係違反104條, 特首需要宣誓擁戴基本法? 佢會唔會被人DQ?

林鄭好波
幾時搵黑警拉人？

其實佢講到咁
罷工理論上真係唔會停

慣性撳左不推
推返先

咁咪緊急法禁止罷工囉屌

典型港女心態.
按道理, 香港人唔會識唔駕馭依D女人喎,
日日都面對依D港女架啦

講到啲醫護係恐怖分子咁 CLS

一次過炒撚晒9000幾人啦你咁叻
dklm

佢真係反社會人格黎

之前話唔撤回，最終咪又係得呈

唔係因為擺工就封多兩個關口咩
咁佢今日封果d算係咩

女人做上司就是麻煩的開始

以極端手段挾持港人，是絕對不會得逞的

以非法獨裁共匪為首既港共綁匪政權都一直以極端手段打壓人民
忍撚你地都唔知幾耐

咁有咩係可以得逞？

有險可守

何謂極端手段？人哋用生命在工作，你哋班撚樣喺度嘆仲講風涼話？

哦

柒婆有病呀
有冇人捉佢入青山

推

小學雞到咁

佢同689真係天生一對

罷俾個柒婆睇

藉口.
抹黑醫護.

痴孖筋
佢咪用極端暴力打壓港人

工會跪唔跪低
睇今次
一跪 我真係冇唒希望
再讀書算。

問佢一句 政府係咪凌駕市民，市民交稅既意義係咩

一齊文宣

等陣有6點半至八點有自由風自由phone，電話：1872311，大家記得打過去發表意見

要煲大佢，宣傳

push

病人死之麻，無問題

I mean 林奠

基本法鼓吹極端行為

都話要照顧支那領導需要囉

佢地冇同你地提過就罷工？ 好似你777係受硬唔受軟

777：Over my dead body !!!!

包拗頸

但得逞左喎今次

仲以為自己好撚醒

基本法一早寫左有罷工既自由

香港地做男人真係慘.
屋企, 返工, 同統治你既人都係港女

習傻逼就係睇中777鬥爭精神

要加以利用

叫佢一定唔好封關，佢係咪就會封關？

醫護人員以極端手段挾持港府，是絕對不會得逞，... 嘿，

成班港豬跪等林奠封關

林鄭幾好，唔比香港人停，very骨

其實已經得逞左兩個關口
做乜自打嘴巴

公信力掃地
講真，我系共產黨即刻踢佢走
Dirty job都吾洗佢做

佢已經唔理智左，跳晒掣，講咩都無用…

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

明明跪低
但又唔順氣, 走住黎屌
一邊封關一邊話我係唔會中計架你地唔會得逞
有冇柒成咁啊

被害妄想症

我祝佢過唔到今個禮拜
佢令堂真係忙，日日俾人問候

跌落地拿返渣沙

或者佢真係好委屈咁展示佢心智唔成熟嘅一面

條八婆死咗佢啦

你有理性呀 癲婆
叫你全面封關 有身份證就隔離14日 咁既要求唔理性? 完全漠視 要做實質同你玩
理性? 理性你老母

on 撚7 9

燒山徒弟

睇下邊個最後唔會得逞
全香港民意都撐醫護

你食撚屎啦林鄭
玩語言藝術
玩數字遊戲
又唔講機場人流數字？
繼續罷工
繼續老豆搵仔呀

柒浪夠瞻就炒L哂成班醫諼LOR！我支持罷工

成個反社會人格的小學生咁

全班都無人想理佢，所以佢越係要表現得有幾衰得幾衰，又蝦啲乖的同學，拎存在感

不嬲都同香港人宣緊

罷工都叫極端？咁唔通放炸彈係正常？

要求 呢班垃圾有咩資格要求 以為自己好高級?

共產黨公信癆基本上都係冇
佢既權威係嚟自洗腦 專制極權 同佢把槍

應該每一分鍾都總有一個人問候緊佢

個10萬人就要照顧，體諒佢地
咁醫護人員既感受唔洗理？ 咩都唔夠就叫人頂硬上？？

最好777中肺炎，死全家

佢已經當班醫護係恐怖份子

支持醫護罷工!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔封吹埋

政府以極端手段挾持市民

連登仔都係

又出你班死黑警囉屌你老母! 點呀! 你可以做咩呀! 逼人返工呀?

on9

見林奠係咁多謝唔罷工嘅醫護

啲唔罷工嘅黃絲醫護 會以之為恥

用埋啲字眼真係好撚賤鳩格

其實係
最衰泛民一早講左封關先

雖然比人打到仆街 但同腹肌冇關

典型廢老
你提佢做乜，佢就點都唔聽你講

曾幾何時呢
推下鐵馬佔下路都已經好極端

我講緊5年幾前既事咋

完全同意

罷工係本垃圾基本法寫明
佢想表達d咩

口講唔會得逞
轉個撚頭又局部封關
夠膽咪人地罷工 你咩都唔好做囉
死淨把口

佢好快落台

醫護已經可以放手罷工了
一日唔封一日罷工

走住嚟屌

葉劉都係啦
今日出街載口罩

林奠係激起民憤方面真係好出色
支持醫護罷工 支持封關

咁無國界醫生呢

圈套

罷工都叫極端🤔

聽完林奠，好想發起開關大遊行

係咩

咁宜家叫佢開關口
再呼籲全國人民去禮賓府
搵林鄭醫係咪佢會即封關？

當初
叫口號 你話極端
推鐵馬 你話極端
掟水樽 你話極端

跟住
佔領 你話極端
堵路 你話極端
私了 你話極端

最後
汽油彈 你話極端
炸彈 你話極端
開槍 你話極端
殺人 你話極端

我：話鳩知你

老實講689係奸但係都仲有理智。柒婆真係丁蟹都要拜下風。

林鄭真係會累死香港

呢場疫症過咗之後 經濟重創
黎一次遊行 可唔可以突破三百萬人

佢想做既野就係令香港人做唔到想做既野

我個閪絕對唔會比你得呈

Ok 繼續放支那落嚟👌

咁你離婚做毒撚囉
脷伸:毒撚

呢個死仆街真係癡能線

咁我哋係咪要爭取全面開放關口

[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

我係絕對唔會墮入圈套

完全可以估佢點諗野

不幸中肺炎就要搵柒婆/警署/支聯辦

大家仲記唔記得12月poly u 無國界醫生件事？

咁解政府、醫院高層唔會遣責12月poly u 事件中無國界醫生的行為既？

唔會得逞不如即刻開放所有關口丫笨

屌你咁口吻講野
果然係獨裁政府

唔係講笑，我認真覺得佢有精神病
正常人好難做嘢做到咁柒

佢係講緊你罷咪罷，有乜訴求我都唔會理，無話要打壓你罷工

根本唔睇都知佢會講乜
條柒婆一定前世同香港人有仇

上次又係用得逞呢2個字

天網恢恢疏不漏

柒婆你又用呢招?
回晒塘喇喎

佢4定係5月就講

全部都係廢話

唔好又中計吖，不過你好似已經中過好多次

又要中圈套了

2020 年全部冇晒

罷工極端D 定汽油彈極端D ？

689係衰係賤但比較醒目，至少未搞到官逼民反

政府唔係為人服務 得淡笑

全部只能享用一次

繼續罷工

鬥氣最緊要

攬炒之母柒婆真係好驚啲醫護唔繼續罷工

就咁呢句已經抵罷
當醫護是狗

笑撚話林鄭

好打得

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

佢啲行為愈黎愈小學雞 好似默書唔合格要罰抄就話個老師唔公平針對佢咁

柒婆就係死都要鬥氣 佢先係極端攬炒罷工好理性

唔好封囉

係要同香港人作對

不顧港人生命，道德綁架醫護可恥

世間上搵到智商咁低嘅人真係好難得，佢一定係IQ curve入面嘅頂尖0.1%，不過係左邊果0.1%

又踏入圈套？

儍閪

法例寫明可以罷工

柒婆真係成隻小學雞咁...cls咁撚樣都可以學人做特首

多謝醫護救港

日日fb數蘋果廣告同鳩up on9野都叫醒目
精神病佬

我唔會吹奏689，好多手段都係佢帶起，柒婆只係跟佢風
香港就係由689上任開始敗壞得最快

罷工的權利

不會得逞

Bingo又中

我覺得林奠先係最極端！

咁係咪要集會支持佢大開中門同埋封佢做攬炒天后

反社會人格

咁妳依家又封

因為佢知道如果真係爆左，d 醫護會返去救人先咁牙刷

有幾極端又唔係炸撚咗個政府總部

多得醫護

佢宜家係對香港人宣戰

好撚典型港女小學雞

屌你老母罷工都叫激進，手足喺羅湖放菠蘿叫乜

叫果班支持政府嘅私院醫生返去幫手啦

痴心妄想

我就睇下你頸硬定班廢老既命硬

教仔咁教

唔輸得既心態，死都要拿番咋沙

全城裝VPN!!

真係講中

佢老細就係小學雞

收皮啦，支持醫護
柒頭以極端手段殺緊全港人

，

真係當玩咁

好多香港人都有

屌

中！

基本法仲存在？

全民擺工

已經係有精神病，乜撚嘢系統可以搵到有精神病患者做權力核心人物

其實係咪要搞個「我係中國人，我要一國一制大遊行」?
咁搞第二朝我地就係獨立主權國家

on9 乜柒都極端學下中文先啦

咁撚串咀
就算封晒都繼續罷佢老母啦!!!

段挾你老母西咩
死緊人呀 仲扮曬野 小朋友
爛西

梁振英未上台，基本法早就已經名存實亡

港共有利於自己咪話根據基本法做野囉
不利自己個陣啋你都有味

罷工都叫極端
係咪啫係遊行集會都極端
幾時發表意見都變埋極端先

林鄭以極端手段挾持醫䕶人員，以不封關，不人道的手法對待市民，香港人係絕對不會讓你得逞

ok，繼續

in車公we trust

On9

條撚樣好撚柒醒架, 一陣你諗住佢行相反之後又會過我地一棟

考慣第一唔衰得
唔唱反調點突顯自己叻d

應該同柒婆講 唔好食屎

其實係無恥國度黎講，佢算正常
你睇下支那口交部日日都講同一段廢話

佢主人雜種未批order
封多幾個關口又昆到班冇腦嘅人
佢地覺得有做野同有聽意見
班播毒撚又出入晒, 完成任務先封下關

真係社區爆發就推卸責任俾班醫護
話佢地唔盡責
到時班藍屍又故態復萌, 而家都有

有醫護奶野條8婆先再出黎做下樣,
加下口罩供應, 做多啲洗街, 搞下公廁, 放多啲洗手液

唉醫護醒小小啦 人地tag 你係極端手段 你又跟埋佢字眼回應

罷工係basic law 入面寫明, 應該反問政府basic law 係咪一本極端憲法?

唔好，等佢中完支那肺炎再傳染俾兩個仔同埋共產黨先

屌你老母！可唔可以好聲好氣啲，有商有量咁呀？仆街！

基本法27條原來係極端手段

微博都叫緊封關, 柒婆你回應下大陸人民既訴求啦

佢有私家車接送 係唔洗既

林鄭以極端手段危險七百餘萬香港人健康，醫護和港人均不會容忍

中計，就係要你唔封，唔係掂攬炒

689係仆街 但係佢起碼會做下show 扮下嘢
柒婆係完全 don't give a shit

火魔又極端罷工又極端
唔順自己意就係異類
正宗五毛排除異己嘅臭閪

佢夠無恥你點破到佢局？

唔爆發=醫護罷工渣ga

大爆發=醫療罷工搞死香港

一係就全民罷工齊齊落水

不過香港家下做唔到

遲吓又中計

你老母，你想繼續做特首都唔會得𢌥⋯⋯

上街又話極端，跟足程序又會極端，就黎香港人連呼吸都極端

記住唔好中計

佢真係柒到唔知點講！

你啱, 而前題係要奶共.

搞錯曬啦依家唔係挾持港府，係要你跪就跪啊林鄭

真心癲，揾個小學雞中二病老女人管香港

港乜撚女？？林鄭呢d賤人擺明係支那人、支那走狗，唔係香港人，更加唔係港女。

柒婆含家落地獄

佢指基本法係極端，都唔擁護基本法，落台啦

條仆街一定要上斷頭台

得罪講句當玩魔法係極端啦，你個柒婆同我地講罷工係極端手法？ 當醫護人員恐怖分子?

傻閪林鄭 罷工都激烈 屌佢老味

03年果陣
我都覺得長毛好極端
次次和平遊行之後都走出馬路

歐洲罷工工人：「Am I a joke to you ?」

佢呢啲小氣思維管香港，真係...屌

諗起之前立場整既中圈套圖

口說不要，下面卻已經濕了

罷工都極端行為
明明係權利

七婆等大量港死亡先封關

On撚鳩 做共狗做到出神入化

吹呀

車公

你條柒婆陰 d陰 d
仲恐佈

基本上佢係唔會聽任何意見，反對佢就係極端。

港共根本就係非法政權，暴徒政治，想用仇民意識打壓平民，冇人會俾你呢種恐怖份子得逞

包咬頸

未必
你睇台灣蔡英文
後林鄭憎香港人入骨

留名等林鄭反cup
利申all in咗佢

有幾極端？你話極端就係極端？

係佢嘅世界
場運動半年都搞唔掂
晚晚比維尼鬧同插
加上佢唔輸得嘅心態

你話佢有冇精神病呀嗱

佢仲好堅持係有個圈套

Ok
繼續罷工
一齊攬炒

佢好堅持唔輸得
幻想所有野都係競爭, 要贏
唔怪得考第一, 呢啲on9最撚麻煩

傻閪做特首搵幾十萬一個月

睇晒而家香港15個確診個案點嚟🙏
你再答我
使唔使
立即封關🙇

#1 (確診)住院中
39 歲 男
確診日期2020-01-23
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
1 月 21 日搭高鐵來港，於西九龍站發現發燒，即時送院，同行 4 名親人入住尖沙咀皇悅酒店，22 日轉飛菲律賓馬尼拉。

#2 (確診)嚴重
56 歲 男
確診日期2020-01-23
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
1 月 19 日由武漢乘坐航班前往深圳，再經羅湖乘東鐵轉馬鐵返馬鞍山，因發燒到威院求診後入住沙田帝逸酒店。需要提供氧氣協助，亦要接受藥物治療。

#3 (確診)住院中
62 歲 女
確診日期2020-01-24
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
1 月 19 日乘搭高鐵由武漢到港，入住屯門倚嶺南庭，自 1 月 20 日起出現病徵，23 日到屯門醫院急症室求醫時，因院方未有空置的負壓病房，醫生安排她轉往創傷病房等候近兩小時。潛伏期間曾於武漢到過菜市場和醫院探望有咳嗽的家人，沒有接觸野生動物。

#4 (確診)住院中
62 歲 女
確診日期2020-01-24
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
62 歲女病人與丈夫 1 月 24 日從武漢來港探望居住在馬鞍山銀湖天峰的女兒，二人與女兒到醫院求醫，夫婦須入院隔離治療。兩名病人不是香港居民，因聽聞入院要繳交按金和住院費用昂貴，因此從急症室逃走，最終被警員在院外阻截及帶回醫院。

#5 (確診)住院中
63 歲 男
確診日期2020-01-24
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
63 歲男病人與妻子 1 月 24 日從武漢來港探望居住在馬鞍山銀湖天峰的女兒，到醫院求醫，夫婦須入院隔離治療。兩名病人不是香港居民，因聽聞入院要繳交按金和住院費用昂貴，因此從急症室逃走，最終被警員在院外阻截及帶回醫院。

#6 (確診)住院中
47 歲 男
確診日期2020-01-26
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
曾訛稱任職「會計師」，實際上是武漢武昌白沙洲市場的收銀員，曾因被狗咬而於 1 月 23 日到律敦治醫院打瘋狗症針，當時無發燒，到 24 日再次發燒，25 日留院。

#7 (確診)危殆
68 歲 女
確診日期2020-01-26
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名 68 歲女子居於粉嶺，本月曾到武漢，曾因不適而到深圳醫院求醫，測試結果對甲型流感呈陽性反應，肺片亦清晰，深圳醫院安排她出院。患者 25 日回港在入境時發燒，被送到北區醫院。

#8 (確診)嚴重
64 歲 男
確診日期2020-01-26
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
64 歲男長期病患病人居於武漢市，1 月 19 日與妻子 （no.3） 乘搭高鐵經深圳北到達西九龍站，探望女兒及女婿並入住屯門倚嶺南庭。1 月 24 日被安排到麥理浩夫人度假村接受檢疫。他於 1 月 26 日發燒，並到屯門醫院接受隔離治療。

#9 (確診)住院中
73 歲 女
確診日期2020-01-29
居住地：武漢
入住醫院；瑪嘉烈醫院
該名女病人 1 月 22 日乘坐飛機到港，隨即入住過 W 酒店，數天後又轉住四季酒店，於該酒店逗留數小時，惜不太合作，行程未能確實。

#10 (確診)嚴重
72 歲 男
確診日期2020-01-29
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名男病人 1 月 22 日乘坐飛機到港，隨即入住過 W 酒店，數天後又轉住四季酒店，但最後只在該酒店逗留數小時，之後不適送院。

#11 (確診)住院中
37 歲 女
確診日期
2020-01-30
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名女病人是第 9 及 10 確診個案的女兒，或成為全港首宗「人傳人」個案。該患者居於香港油麻地御金國峰。於 1 月 28 日出現咳嗽，1 月 30 日到伊利沙伯醫院求醫並入院接受隔離治療。 患者表示曾在其住所作短暫逗留。

#12 (確診)住院中
75 歲 男
確診日期2020-01-30
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名 75 歲男子居於青衣長康邨康美樓，於 1 月 22 日咳嗽及呼吸困難，1 月 24 日到瑪嘉烈醫院入院內科接受治療，1 月 30 日確診並接受隔離治療。他 2019 年 12 月 30 日至到 2020 年 1 月 7 日到訪順德及診所求醫，1 月 10 至 14 日到訪澳門。

#13 (確診)住院中
39 歲 男
確診日期2020-01-31
居住地；香港
入住醫院：伊利沙伯醫院
有長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親，1 月 23 日長沙南站乘搭高鐵回港。1 月 29 日起出現肌肉痛，1 月 31 日開始發燒，並到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療。

#14 (確診)住院中
80 歲 男
確診日期2020-02-01
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
男患者居於葵涌邨綠葵樓。1 月 10 日經羅湖口岸到內地逗留數小時， 17 日乘飛機到東京， 20 日在橫濱上郵輪， 25 日到啟德碼頭。1 月 19 日咳嗽，30 日發燒並到明愛醫院求醫。

#15 (確診)住院中
72 歲 女
確診日期2020-02-02
居住地：香港
入住醫院：伊利沙伯醫院
該名女病人是第 13 確診個案的母親。 1 月 31 日第13宗確診個案入院接受隔離治療，其後在隔離營發病。

走啦5p

其他公會快啲跟機罷工啦

再極端都仲有

很肯定系出現強迫型人格障礙,香港人仲要比佢折磨幾耐?

鬥氣鬥到一個點
上次最後停用粉嶺做隔離營又係咁
話咩係想用但只係比人破壞用唔到
唔存在邊個叫我唔用就唔用嘅情況。。

要面要到呢

又卸膊唔負責任
又小學雞鬥氣
呢件極品

就算冇精神病 人格都極度有問題

乜撚都極端 明明罷工就咁撚和平

點解閪女人咁鍾意鬥氣 真係成隻小學雞咁

下次搵人串下佢係小朋友精英

係囉，都唔知點解基本法會准D人用D咁極端嘅手法嘅。嗰班起草委員重在生嘅，要捉嚟跪玻璃，死咗嘅要鞭屍。

去死啦你

麻煩醫護罷到底！ 香港人支持你哋

又係佔中翻版；

佢其實真係好識合做獨裁地區的官員

佢咁勁
開返晒d關口囉

聽日立春
集氣祝福佢過唔到

當自己戴卓爾夫人？

其實要佢封關好簡單

搵班人穿黑衫，出來叫口號:
要求重開關口
我要真肺炎
支持武漢人來港
大家攬炒

即封

又中圈套啊? 真係被害妄想症

你又縮喎
開撚番晒佢嘛